[核爆]鄭若華有股份公司有提供生物辨認

【本報訊】由律政司司長鄭若驊丈夫潘樂陶打骰的上市公司安樂工程（1977），一直聲稱主業為設計及安裝供水、防火、空調系統等；惟本報發現其一間附屬公司，業務竟包括現時極敏感的生物辨認（面部、指紋及掌紋）。翻查政府物流服務署資料，此附屬公司已多次投得入境處的「出入境管制系統」合約，及今年推行的「新一代電子護照系統」。統計2014年至去年，相關公司共投得八項政府相關合約，總值達3.9億元。

安樂工程附屬公司名為安樂科技工程有限公司，已承接多項政府部門的工程項目，這在安樂工程招股書及網站皆未有詳細披露投得合約的詳情。

根據政府物流服務署「已批准訂立的合約公告」，安樂科技工程2014年11月起已投得「為入境事務處供應一套新的出入境管制系統」合約，價值9,993萬元。至2018年該公司已八次投得政府合約，相關合約總值達3.9億元，大部份是為入境處供應出入境管制系統，地點包括港珠澳大橋、高鐵西九總站，及最快年底前通關的蓮塘/香園圍口岸等。

(入去睇長文 ↓ )

push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

同鏡頭係兩回事

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

佢會唔會返唔到加拿大 移民大灣區

推

屌

要搵攬炒巴

pish

肯定冇申報

官商鄉警黑